不得不讚，m 記新買餐系統 快靚正！

是其是非其非

是

不是

快勁多

毒撚不用對人叫餐

比錢咪快囉 時間咪去返等餐度

明明快勁多

好過之前不知前面叫左味
on99 在等

通常有果部自助點餐機果啲鋪啲質量都好啲

D flash 已經慢到死仲要比啲女人老野玩

尋日買早餐一入到去見成班廢中廢老係收銀度on99排長龍,有成4部機都冇人用，我用部野點餐攞埋野食走前後唔洗2分鐘，走果陣睇住佢地條龍冇郁過
有幾個仲要眼甘甘望住我